<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Xochipitzahuac</title>
    <link>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Xochipitzahuac</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 14:02:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un(a) Desarrollador(a) de Software</title>
      <link>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 14:02:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La Cultura de un(a) Desarrollador(a) de Software Hola a tod@s, bienvenidos a mi primer post.
Hoy voy a contarles sobre lo que, desde mi punto de vista es la cultura de un(a) profesional de software.
Honestamente desconozco acerca de esto, así que primero pondré lo que yo creo que es la cultura de esta profesión y cuales son los valores, habilidades y bases de conocimiento sobre los que se establece.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi Aventura en Launch-X ¡Hola! Bienvenid@s a mi segundo post.
Esta vez voy a platicarles un poco acerca de todo lo que he aprendido durante el curso de Launch-X Innovacción Virtual. Para empezar, supe de este curso por mera suerte: viendo TikToks con mi novio de casualidad nos salió uno en el que se hablaba de esto. Ni él ni yo sabemos nada de programación, ambos somos Biólogos, pero nos dio curiosidad y nos inscribimos sin saber qué vendría.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://xoarsi.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
